在線上睇住你在線上

當夜媽媽
心掛掛男神嘅時候
發現佢一路在線上
你唔會係有女喇掛

你唔訓
邊有精神返工？

我一路以為你好早訓
以為你好靜
以及為你不食人間煙火
原來都會同人whatsapp

只係唔同你wts啫.....

唔好咁夜訓
小心身體
傷身呀

你傷身
我會傷心

係咪唔記得左喇？
雖然你唔係欠我
但我仲等緊

我的心會痛

人地拍緊拖幾日啦 仲望

你做咩咁夜都唔訓呀

啋

可能同朋友講緊場波

做乜鳩

可能傾緊工事

好驚
我一路唔郁
冇乜行動
而家好淆

涼都未沖 唉頹到唔想郁

煩咩
一係錢，一係女

男人一係煩錢銀，一係煩女人
解決晒2樣野，世上無難事

嗯嗯

寤寐思服
我已經隔日發夢見到你了
真係好掛

男神有無女都唔知?

發夢見到你同佢去旅行
我望住你哋睇山
去水池洗手
好似電視旁嘅觀眾咁

發夢竟然去佢屋企
仲食薯片

我見佢成年都未放底ex
到前幾星期都未放底

夢中方可永久地
接近你

睇到最後個句 笑咗

好輕鬆自然嘅夢

唔好咁啦

點先可以唔咁掛

你都幾撚單純
發夢去人屋企食薯片

我都知咁樣好變態好痴漢

所以好真實

但我控制唔到

情難自禁

借埋隻右腳俾你 玩二人三足

我卻其實屬於

我明

有無stalk人last seen

極度容易受傷的女人

冇
我同佢都hide左

停啦
佢唔理你啦

好辛苦
其實聽日要返工
但我訓唔著

主動少少啦絲打
話唔定佢online係為咗睇你online
原來你地兩個都無同人傾計 只係想留意下對方

點未放底法？

搵人啦

笑著說沉淪那些富海會有害

事但一個hide左已經睇唔到

但我地係fb messager 傾
好少whatsapp 的

佢whatsapp status 係講
寧願自己消瘦、頹廢
都要掛住你，唔後悔

古文黎

咁有咩衝突

兵仔收手啦

我有解過睇佢
佢都hide

咁都可以係睇你online姐

話唔定只係碌緊fb

覺得佢係睇緊ex上線
又或者同其他人吹緊

都有可能
講咁多 去馬啦傻樓豬

佢係whatsapp 在線上

點解唔試下向好方面諗
可能佢想搵你但係唔知講咩好

Whatsapp搵人啦咁就

咁你又知唔知有個人在線上睇住你在線上？

你唔會知 因為你心裏面凈係得佢

但我係見佢個人好慢熱
好靜好嚴肅
我先放慢唔敢chur佢

我真係唔知
如果佢齋望住人在線上
我會好過少少

我之前去左問塔羅

何事悲觀信命數

照下鏡，信自己個樣好過信塔羅啦過

唔係有女唔通溝你個死gay佬咩

好L變態呀

做咩姐
嗚呀。。。

我知呀

佢好似訓了

和某某從來未預約為何還見更多

全城來撞你但最後處處有險阻

點都好
你返工加油
一切順利、平安

愛上你第二個夏天
愛夏

你以為佢睇緊你?
其實同女chat緊

欣賞你咁樂觀

輸入中...

絲打祝你有日會成功。我沉咗船了，挨膊頭，搭膊頭，最後都係乜都冇

有撚病

痴線婆？

兩個都慢咁點一齊 佢慢熱就要你做主動啊

早晨呀蕃茄
我睇下佢聽日會唔會揾我先
我r左佢送生日禮物俾我

I know that feel...

😂R生日禮物

唔係好物質野
係佢強項嘅野
佢之前話唔得閒
我估佢得閒應該會俾我

掂過手
但做正經野嗰陣

咁巴打你點分心
我好似痴左線咁

我有準備好到時用返我強項
彈首歌佢聽
不過唔知幾時可以呢

返工了

ff小陣喇

嗯嗯
專心工作

我mon住你

咁驚

知呢……小心

歡迎<3

入第個po傾…好撚煩…跳來跳去

佢係會覆你既神早覆左
唔駛幫佢搵籍口啦
事實上你對佢黎講係個唔覆都無所謂既人
放下啦施主
等到天荒地老佢都唔會覆你架
我之前連飲醉酒whatsapp send左7段錄音屌鳩佢
佢都唔覆呀

我攬都攬過 不過係意外

你倆個喺我面卿卿我我

可能佢都睇緊你

明明早幾日出街仲好地地
出完街就失蹤左成個禮拜唔搵唔覆
望住佢不停online嗰下真係好撚hurt

生活日常 夠自虐了吧

可能佢係你屋企對面睇緊你

我足足mon左佢wtsapp五個月
先至開始慢慢識醒
而家仲唔開心緊
只不過冇再做d on9野

本身上上星期撩佢吹下水
傾到一個位唔知點應
就斷了

每天的自虐

我都想

我係噚晚突然好掛，先望

有出街都好丫
對上同佢出街食飯已經年頭嘅事

咁你有冇揾佢
或者有冇再見到佢

好難先約到佢
點知出完仲衰過平時傾計
完全消失左

同緊女神傾緊係唔覆你啊

我對住佢真反而仲正
佢好肯講野

人哋都唔係唔覆我
我哋冇展開對話
我望佢咋

啲口水多到呢。。。

好飲

而家收工
又開始冇世藝了

去鳩嗚！

你會唔會覺得有啲悶 除左返工放工就無其他寄託

都係
本身有學外語
但老師離開香港
而家冇功課做
剩係返工放工
啲朋友又忙咁

我個時點同佢傾計佢都唔睬我
連我想搵佢幫我買野，問佢有無返工
佢都唔應我，根本就係避緊我

屌鳩佢個次之後就無搵了
都無再見到佢
其實有時都會有啲心掛掛想見到佢，但又好驚見到佢
（因為知自己會情緒崩潰）
到而家我已經鍾意左第二個，但佢比我既陰影
真係點都散唔走
好驚同而家嗰個都會無疾而終

男神叫我有咩問題就whatsapp 佢
但我又冇咩問題
之前已經問埋啲無聊低能野

冇事嘅
祝福你同新對像好好發展落去

一齊戒甩唔好再睇人在線上
一想睇就入黎同我吹
我一想睇就入返黎

好嗎？

Delete + Block + unfriend

唔得喎

有個app 叫 netwa 可以睇哂佢上線時間，冇last seen 都ok

咁又唔好
我已經夠痴漢feel
再發癲就好難溝仔嫁喇

一係唔做，一做就做全套
just do it

No way!!!!!!!!!!

講係咁講
佢個時夠話我係熟人
之後咪又係連朋友都無當我係

男神講野好客氣
我信了

多謝
不過講真，遇到個對你好既
你根本唔會成日睇佢幾時上線
因為就算佢唔覆你，你都知佢唔係唔想理你

我個時都信架
而家就知信唔過

佢唔係冇覆我呀其實
只係都冇講好野
我突然掛住stalk佢咋
大家唔好誤會

我意思係如果佢會令你想去stalk既話咁都唔係好work架啦
我都好鍾意stalk人，但對住而家喱個
反而無stalk過佢
因為佢令我安心到唔會想再睇佢幾時上線

男神同我未係好熟
所以係我變態
不過希望黎緊同佢熟啲熟啲

Sor 忍唔住保佢

你係巴定絲

正常既
我以前都會係咁保佢
話咩，佢忙姐、佢本身都少覆朋友whatsapp，唔止係我

絲

同佢冇講開嘢最近
唉

又掛了
我忍

一個二個閃晒去邊

好sweet咁喎同佢

如果你覺得係喱段關係上面仲可以試下既咪搵野同佢講下囉
無聊gag圖都send比佢睇下
其實我對以前嗰個都係成日覺得仲有機會、仲可以努力下
只係自己慢慢醒覺知道係無可能
總之你仲想試下就盡力試囉
唔好之後後悔而家無盡力拉近距離

都唔知可唔可以算係sweet
講真A0毒絲完全唔知而家算唔算有曖昧

嗯嗯
我遲下想借啲意送餅乾俾佢

以為你哋一齊左

不是啦
似乎佢都受左好重既情傷
我又比之前鍾意嗰個搞到好傷
唔知點呀唉

我男神都係受情傷
唔知一齊左六、七年
分完好sad
成日好改啲好sad 好唔捨得嘅status
見到都想呵返佢攬住佢

好呀，不過真心希望你成功之餘
touch wood講句，如果唔得既
要有個停損點比自己，唔好無止境咁等同付出落去
過來人比你既一點意見

我哋一齊救佢哋
溝左佢地

其實有時真係好心痛
如果大家都無受咁重傷
可能一切都會再順利好多

知道！
多謝你嘅支持同提點

都唔知佢未ready定點

而家都唔敢去估對方到底點諗
都係希望我對佢好，佢唔會拒絕我對佢既好
一齊到當然最好啦
真係唔得既，都想佢可以比另一個人救返出黎

係呀！！！！
見到佢開心樣，我都會開心！
有時佢完全唔post野
感覺好似死左咁
好似消失咁
好擔心佢

可能未ready，講真我自己都唔係完全ready開始一段關係
因為之前太傷，好多野都會驚會怕
佢同我都會有同樣既感受
我明白既
唯有希望喱個人會係對的人
然後大家係對的時間有個新開始

唔post野真係好得人驚
又唔知佢做乜，又唔知佢其實係咪set左post野但我睇唔到

佢唔提我啲野我都好驚
由四月開始就冇睇我了
都唔知佢唔睇我一個丫
定冇玩instagram
因為佢都似鍾意fb多啲
Keep住望佢Instagram
一張相都冇like過

不過咁講，有啲人係習慣睇完就算唔會like
唔好用喱啲野黎做個標準去度佢

好彩我而家嗰個，就算佢發作del自己fb ig
真正見到同whatsapp都係無野既
開返ig都會add返我
我會知道佢唔係避我所以咁

嗯
我諗佢係鍾意做CD-ROM
不過我會忍唔住like佢

你話過
有緣一定會再見嘅

又唔爭氣了
你今晚睇波喎原來
半夜發惡夢嚇醒都忍唔住上fb望下

又放工了

一

推

再

有冇人呀

有人
點啊絲打你

好傷心
佢對個個人都好好
心地好好
我知佢唔係口花花嗰種
但佢好人到
有個女仔同我講佢好好
好難受我而家

我之前鐘意個個都係咁
根本佢只係當我普通朋友

我就係今日先明白
佢對個個都一樣咁好
並無他意
好sad 呀

係啊 真人見仲覺得好好傾 以為有機啦。。點知 whatsapp咪一樣普通朋友咁

想喊
已經情不自禁流出一滴了下午

鐘意左幾耐？

上年七月開始
一年了
佢好鍾意聽愛夏
叫我一定要聽
我聽完之後
很喜歡
亦好好感受夏天的美好

絲打 我明白
熄左last seen都係因為唔想睇到佢last seen

咁又唔係喎
因為工作關係
唔想人知我夜訓咋

我唔熄就會忍唔住係咁stalk

一齊戒
其實我同佢whatsapp都hide左
我鍾望fb多啲

反而係見到佢last seen 同覆你既時間唔一樣先慘
姐係佢有好多人搵

我的心開始想你了

你選擇左繼續鍾意佢，就預左會係難受多過開心架啦
好難受咪搵人呻下

好吧
陪下我就夠了

之後點？

你講到好似識我咁
好驚

係呀，之前一齊返工的
不過冇一齊返工九個月了
我冇做喇
但都有咁啱有事返去揾佢幫手
但唔係返去傾閒計
係傾緊要野咁

起碼有交流呀，都好既，好過我以前咁
佢見到我行街行過會喱入倉

唉

佢冇得避喎！
佢份工一定要理我
我係客大哂

點呀
講出黎會快啲訓得著

出過幾次街？？？？？
好正
係咪因為冇見
冷淡左？
或者佢新工好忙？

做咩呀
講出黎啦

聽落佢應該都有feel之前
係咪煩新工未適應冇mood
不過你又衰嘅
咁冷淡做乜喎

我而家都好驚chur親佢
佢好慢熱
好嚴肅
好難撩佢

無表白過
不過發生左好多野，可能初初佢覺得有人鍾意佢無乜所謂
之後覺得煩掛
因為我好肯定佢知我鍾意佢
但一定唔會係開始冷淡個時先知

算啦，都過左去
而家同第個幾好咁就ok了

對方係要避，點都會搵到理由避
不過佢同你有交流都好架啦
慢慢黎囉

咦！
原來過得很快樂
只你一人未發覺

記住過去學到既野，今次唔好又衰就得了

年紀差三、四年
佢係斯文書卷feel
之前返工冇野做會睇古文嗰隻
就會同我講下啲宋詩詞、詩句
好鍾意佢有説教癮

我都估唔到佢會inbox祝我生日快樂
仲😙我
但傾左幾日
就完左
而家冇溝通兩星期喇
想死

其實我係絲

我講我自己同第個幾好
佢既話就唔知啦
又唔update ig fb，又唔換whatsapp status icon
就黎連佢死左未都無人知

有新對象都好丫
又有得約
好幸福

我唔知點約佢
佢都冇約過我

咁好
我之前嗰個直頭我生日個日全日無上過whatsapp
跟住第二年我hurt到一個人去左日本自己過生日
個一年生日真係人生中最難過既生日

係
之前我親人揾佢
見到佢啦
返黎話我聽
我有一種: “太好喇，佢仲在生 “嘅感覺

我初時都好驚
因為之前嗰個係我一約佢，佢就會不讀不回幾日
之後可能以為我唔會留意到先藍剔我
如果我見到佢，直接問佢，佢會係咁遊花園
話唔知唔知
我約而家喱個個陣真係無諗過佢會應約
嚇死我

但嗰幾日本身傾開野
佢先揾我
可能傾開
佢就fb見到我生日掛
我r佢寫書法俾我嫁
佢話當日唔得閒
而家都唔知佢其實係唔敢揾我
定根本冇理到我

但我有見佢post其他書法上fb

我以前都會咁諗
而家只會諗

「你條仆街死唔死都唔關全世界人事，因為你根本無當過其他人係你既朋友」

會寫書法，你男神好有書卷氣息姐

咁都好呀，都叫有祝你生日快樂
我係自己生日前幾日開到聲話自己幾號幾號生日
問佢出唔出黎食飯或者飲野
佢拒絕左之後就無理過我，我生日個日佢全日無上過whatsapp

我感覺佢好摺好鍾意自己一個
放假應該都唔出街
又或者未放底ex
但佢post嘅相
又會成一百個like
應該佢啲朋友都好鍾意佢哩個人

你係大膽妹黎喎原來
我好怕醜

原來喱個世界上真係咁多喱啲人
我以前鍾意嗰個都係咁，好摺
又放唔低個ex
不過唔同既係佢同你男神差好遠，一啲墨水都無
朋友都唔多

我驚係我感覺錯
可能其實佢唔摺
係對住我先咁冷淡
我而家真係唔知點行下一步好

我好細膽架咋，係遇到佢我先會痴左線地主動
不過可能未試過，所以拿捏得唔好
搞到佢驚左我啦
有之前個次，我而家先可以輕鬆啲去面對
雖然之前係好痛，但都叫學到野

我仲係a0
一黎就高難度挑戰

你同佢有無共同朋友？
有既話都好啲，易啲八到佢係本身摺定對你先係咁

另外我自己專業嘅方面
受到打擊
我一日未做好自己
我都有啲自卑
冇資格去溝佢
因為佢實在太叻喇

我都係A0
第一次就玩nightmare mode所以咪奶晒野
雖然而家都唔係容易，但起碼好啲

前同事同老闆咪共同朋友囉
一個已經冇聯絡
另一個就噚日揾我吹水，話我男神好好人
搞到我都唔知點反應
佢對個個一樣咁好
唔係對我特別好

Hard mode

你同而家嗰個點識？

我明，我都有差唔多經歷
佢係我以前既上司，我就只係個pt仔
又唔靚又肥，為左佢我曾經好努力減肥、變靚
因為唔想佢比人笑話比肥婆鍾意
不過後尾知道佢根本都無留意我肥左定瘦左
hurt得濟就無減了

而家就再開始減，不過係為自己
自己想自己靚啲健康啲

中央暖爐真係仆街黎

我又係唔靚同肥
不過我真係唔想跑
上星期開始每日行半粒鐘返工
雖然得好少
同埋想行下曬太陽健康一啲
黑少少冇咁肥肥白白

喂，你哋一個二個都成日見同食飯
我同佢真係唔會冇啦啦見到
明明返工同住得近
先撞得嗰一次

想私有化佢

試下鄭多燕，幾work架！

咁咪諗計去佢附近囉

對所有韓國野都零興趣
我會揾下其他方法

真心希望你會成功
見到你就好似見到幾年前既自己咁

我都唔後生

都算嘅

咁同我差唔幾姐

你放假牙聽日？

返工呀，不過返得晏
同埋仲enjoy緊今日，未訓得著

正正啦
我差唔多恰著喇
早抖了

好辛苦

明知單思苦
何必苦單思

我明呀

好 到左崩潰邊緣

我唔識點行落去 係幻覺定錯覺？係我將佢放得太大定係我消失緊？

係咪覺得佢好完美
又好有距離咁
無限幻想空間嗰種

以前或者會有咁既諗法
但我設法令自己唔好overthink咁多無謂既幻想，貼地d
而家覺得佢係比平凡好d既女仔
距離係近左
只係覺得佢既世界根本唔需要我

我仲係放得佢喺好高

其實神都係人，只不過佢地做到d人做唔到既野，所以佢就係神
男神女神一樣，何必要神化佢地，佢地都只係平凡人，係比較出眾d咁啫
如果將佢地供奉得太高只會愈走愈遠

然而走近左都唔代表佢容許自己走入佢既伊甸園

好嘅~

如果每諗起你一次
你就會打一個乞嗤
我估你冇一刻可以停落黎

我無打乞嗤即係佢無諗起我

但如果我每諗起佢一次佢就會眼眉跳，佢雙眼應該跳足24小時party rock

我冇眼眉跳
我哋係 最佳拍檔

同病相憐 hug

怪你過份美麗
如毒蛇恨恨箍緊彼此關係

please don't stalk me

未訓醒
未load到

好頭痛呀

即係佢試你反應，睇你點？

屌佢係度覆緊公事咋

知道知道
但佢份工應該冇工事要放工再傾

無呀，因為第二日要返工，我返到去好快就沖涼訓覺
但一直都有講有笑咁，我係真係開心架喎

我有女架啦 唔洗再望啦

忍住唔再stalk佢留意佢，個心仲係好掛住牽住

唔好睇啦，越睇越掛越辛苦

佢已經block咗我

係囉
一見佢上線
就覺得佢同女仔傾緊
好自虐

我努力忍緊喇
你都加油呀

給你拍拍肩
各位都要加油

好攰呀返工返到

頂住呀，你仲要整曲奇架

放心la,我以後都唔會再同你wts

未有咁快整住
諗住試

同我啦

正呀
成日見人整，好似好好食咁
加油呀

希望成功啦
乜都成功

有無聽過吸引力法則？
諗住自己會成功，諗多啲
會成功的

我知呀
我諗佢諗到
生活成日出現佢個名
考官都係佢個名
痴線

cls

嗯嗯
我都唔想咁

我明呀
極危險，連思覺象也失調

有無睇tasty？好似有教點整

但你係女
我唔知男會點諗

睇下咩關係啦 如果係情侶既話sweet爆啦

冇呀

都係一番心意呀嘛，要相信佢會鍾意先得架

好嘅

deco先岩 佢整得幾好食

甜野男人老狗實鍾意既

爭取變做輸入中睇住你輸入中

諗下都覺得開心

真係？
咁就好了

好sweet 呀哩種感覺

而家ig dm都有輸入中
個感覺好正，佢又會等我send，我又會等佢send

好🍇🍇🍇🍇

遲d換返Nokia 3310就唔洗同人wts

中間又有野郁又好似太花巧了
唉~未買曲奇模
好想快啲試整一下

其實係人都鍾意食甜野 由其係女仔送喎甜死啦
只係要諗下點樣樣係自然無咩壓力下請佢食等佢易d接受咁啫

+1

so fucking true

呢個又太高lvl 就返自己程度試試先
記得自己試左味先

佢會咁覆

佢都del左ig啦，又得返fb同whatsapp lu

頭先以為你想要
諗緊點覆😂😂😂😂😂

我都好驚佢del
佢兩個月前開始冇再睇我ig story
但其實我post親都係想佢睇

咁樣咩

keep住聯絡都幾好呀

佢係del左acc. 但另外有無分身用就唔知啦
不過無所謂，有fb都ok

感覺我個佢鍾意fb多啲
好能佢始終大我幾年

住埋同一區真係差好遠
成日見到

fb感覺上好似多野睇好多

其實越多sns個人越灰
吸收得太多資訊個人會更易亂諗野
所以之前個ex之後就del左ig

係呀
難離難捨嘅ex都睇得清清楚楚

係架，睇少啲人地啲野自己唔會同人比較
係會心情好啲

揾ex做乜春
有必要咩

覆佢 佢在線上但無睇到 之後就off 左 之後搞到我成日要睇住佢究竟覆我未 搞到我心情忐忑 太上心真係好撚on9

咁又幾冇禮貌喎佢

上心其實無錯，係令你上心嗰個對象錯了

我同之前鍾意嗰個其實都係單獨食過一次

我同之前嗰個一千零一次就係返工一齊食lunch

算啦過左去既野唔諗了

唔係搵ex呀

唔係搵ex呀 ex既野已經睇得好開

唉 佢有咩我都盡量即秒回佢 佢話好似發燒我即刻都打比佢 其實佢同佢ex散左唔係好耐 我係咪唔應該咁呢 雖然識咗好多年但鍾意佢都係最近嘅事 其實如果話我鐘意佢 不如話我想照顧佢 比溫暖佢

Add la
等乜

識幾耐
佢又失戀幾耐

如果散左唔係好耐，仲要散之前你同佢已經係朋友既
我諗你要比啲時間佢沉澱下先
如果你係佢散之後先識佢，對佢黎講你係新的人
可能會好啲
不過你自己都講話係想照顧佢，咪當佢係朋友咁照顧下
你係巴黎架可？女仔係軟弱既時候好易對給予關心既異性有好感
慢慢黎啦

我個case係
我自己冇所事事
開whatsapp望佢
諗諗下都覺得自己變態

識左好多年啦 小學同學黎 到而加都有12年 但其實曾經冇聯絡六年 上年撞翻之後又開始熟

佢失戀一個月左右 佢好唔鍾意佢ex

嘩識咁耐
唔錯咁喎

Btw佢因愛成恨？
我未試過呀

比啲時間佢啦，放低都要時間既，慢慢黎
你對佢好，佢會明既

係呀我係巴 好我會慢慢黎

又唔可以話因愛成恨 而係佢ex太廢 佢呢一年好似湊仔咁 連一個女仔坐冷氣位 都唔識得問佢凍唔凍使唔使較細啲冷氣 都唔識

佢一定明

好

未係一齊唔好ff得太多當左佢真係女朋友

會變到好似我咁攞苦黎辛

點會變態因為你鐘意佢咁做姐

所以我而加咪覺得自己好on9 太上心 好易仆街而且又辛苦

仲要擺脫唔到吸毒上癮咁款

i know that fail 好似身處地獄背負十個災禍咁痛苦

頂，好鬼正
合理化我嘅行為
好啦我繼續喇

多謝大家入黎陪我吹下水
仲有大家嘅百一個正評
嘩天呀~我fb ig未試過有post過一百like
連登有愛

⼀

Now好平靜
不過好悶
已經上黎
冇stalk佢一陣了

2小時前登入
佢返緊工

唔同佢傾下計

點開口
同佢唔算熟
冇啦啦撩佢
好驚佢嚇親

唔做煩膠咪得囉

即係點
“Hello “

之後閃人？

有冇佢ig 先 同埋佢ig post 唔post story 如果post ig story 就開始入手

從不post story

難搞d

send啲無聊野比佢囉，等佢習慣下
之後咪可以乜都傾一餐

啱啱見完個friend
佢睇完我同男神嘅對話
笑左出黎
喺咁讀返我啲回覆出聲
話我覆得好冷淡

想知你覆咩

但我唔係想冷淡佢
我真人講野都係冇乜尾音的
我係好開心咁覆佢的

睇到都覺得凍

你覆個陣係有無用emoji既先？

有呀
😂😂😂

我會改善一下
真係唔share都唔知自己回應冷淡

咁都好少少既，不過都係冷淡架啦

9up多啲會好啲
慢慢就會變返講野有尾音，文字睇落都無咁冰冷

大家同我惡補一下

加emoji 好重要

睇多啲9野
同現實中既朋友9up多啲
加油

睇緊av遮，你願意為男神做av女主角嗎？

想食

而家食晚飯了

幾好喎

多謝你呀
我攰到癲

咁嘅質素
送出去ok嘛？

辛苦晒！
快啲搵個靚袋仔pack起佢

唔錯唔錯

好掛住佢
但我要be a man似返個人先得

實甜到糖尿
袋仔怕唔怕易碎？

包好啲，拎好啲囉
都無乜問題既應該

試左味未？

試左
正正常常

all the best 自然d

同佢講, 你keep住上線睇閪阿?

睇住佢成日在線上又睇住佢off，應該好多fd搵佢

我戒得幾好
而家一日先望一、兩眼

我一分鐘都唔止一 兩眼

加油呀
揾其他嘢做下

點解仲唔覆我既

因為同佢傾緊

其實佢係對你有feel既，覆唔覆你根本唔會在意
就算佢唔覆，你都會覺得好安心

早啲抖啦，無意義㗎

岩 明知佢對我冇野
所以每次都好不安驚佢唔覆

好呀
Add me la
Flybusss

我而家鍾意嗰個男仔，唔係次次都會覆我whatsapp
但佢真係有八成時間都係第一個睇我send上group既野
我都會好安心，因為知佢無討厭我避我

Sor唔記得左
係你friend?
唔係一齊返工呀可？

點呀
前幾日你的好似有約食約？

(如果記左唔好嬲豬 )

我都有肥妹手

我都有
豬手咁
不過減緊，衫衫褲褲都鬆左好開心

恭喜恭喜🎊
我今個月開始改行返工
因為成日手腳凍
佢今日問候我個陣都話我黑左比之前

一齊努力！
黑左係健康美嘛

睇住妳在線上時，真係好期待妳會回我，而唔係已讀不回，或是每次都係我做最後回應果個

其實點都係其中一個做最尾嫁啦
咁諗會唔會開心啲

嗯，習慣或者接受到自己永遠係最尾果位，就唔再會唔開心

賺夠了失望，也就該離開不要再打擾

咁我個個都冇討厭我既
不過係我自己太著緊佢太玻璃心

你介唔介意我add你啊絲打 我都想搵個人講下

吊 女咪一樣

Add la add la

揾人啦 問下好唔好食

我都好想佢會搵我

發過夢對方主動約我去睇戲，真係開心都喊，但夢醒了發現真係自己發緊夢

佢揾我啦終於
感動到喊

恭喜
不過我只係想佢講聲加油都講唔出。。。

haha 我而家再冇資格搵佢

點解呀？

yeah
有無順勢話下次整其他野佢食呀？

傾下開心野啦
唔好對佢放負呀

佢叫我下次再整
佢話佢好鍾意食曲奇
應該都唔反感見我

咁幾好呀
如果佢反感既話收完曲奇都唔會同你講多謝
更加唔會叫你再整
就算未係鍾意你，都係對你有好感

咁就好喇

Happy happy

我都要再約條友啦
食住個勢

Gogogo!!!

等大家好消息呀

一陣食飯就搵佢

何苦折磨自己
放低啦唔好再幻想

好快手呀絲你
醒我幾招丫

唉，搵過幾次唔應就算，廢事搞到自己肉酸

明白放過你是放過自己 這個道理

真，最緊要唔係搞到自己柒肉酸，事後諗返起都打冷震

加油呀！！！！

可能你唔搵佢，反而佢會囉囉攣呢
放下一陣，順其自然啦
到時就知係自然地成功定自然地淡

你都係呀

唔會，從來無人在意me

唔好咁灰啦
好似我咁，之前都覺得無人會care我
連我約人都會比人無視
但而家就知道唔係無，只係之前未遇到姐

好想聽到你既好消息

講緊朋友都係唔在意me

我明

我都好在意佢

朝朝訓醒
睇下fb ig
再望下你上線
就冇野做了

對一個男仔有興趣 同學黎
發夢又見過佢 成日諗住佢發夢會唔會都夢見我
琴晚同佢fd同埋佢一齊去飲酒

但係我唔敢問佢拎電話
因為覺得佢應該係gay同埋對我無興趣 唔好意思搞到人
最大問題係佢fd對我有興趣
佢成日想撮合我同佢fd

一齊飲野都攞唔到電話？！
你唔好估估下
撩佢問佢啦
點解你覺得佢gay先？

無問到佢拎
都唔知幾時先再見到佢
有佢d fd電話 都無佢電話

佢俾我感覺上係鍾意男仔
我琴日遮d且問佢d fd佢係咪gay
佢d fd話 好多人都問過 但係佢好man

我的心開始想你了💗

我每一天都好想佢

每一刻
點知點撩佢

約佢未呀？

24小時online

差不多

係咪驚比佢拒絕

發現揾傾嘅巴絲
都進展得唔錯唔錯
大家加油

希望個個都可以順利到最後啦

一定會

真心想聽到你既喜訊
所以唔該你勇敢啲約佢

我都鼓起勇氣約左佢 佢應承左
所以你快d去馬啦

有無人廢到好似我咁無得睇last seen都仲stalk?

我囉

搵啲有時間stalk既，例如fb、ig

其實睇到仲唔開心

咁佢又幾絕
咁都block

唉 明呢啲感覺

就算佢次次上線都即刻回你又點
佢當你啱傾既好朋友咋

利申 俾人當緊好朋友

我之前都開過post講差唔多嘅野 大家可以入去交流下

見到就心酸 唔甘心

屌 見到個主題都覺sad 我之前又係睇住我中意個個男仔on on off off，sad撚到

想揾又未知點開始
你係咩同我一樣？

我個陣係無得揾了
本身係曖曖昧昧咁
但因為一啲誤會而令到大家無計傾
關係處於極尷尬既狀態
之後佢中意左第2個女仔
我都仲係放唔低
就咁暗戀左佢2年
個種明知無可能但又忘記唔到既感覺好無力

我之前都係，仲以為自己會成世都係咁
sad住睇佢on off

幾時可以

希望你電話快啲再響

唔制呀
有機會開到(2)的話
我要變做輸入中睇住你輸入中

嗯嗯
快啲fb inbox我啦心上人

訓啦，等乜春，今晚不會來

我哩幾日冇乜睇
可能星期一、二睇得比較多
個心想休息一下
同埋今日去左玩
噚日又焗下曲奇
都真係分散到少少

我都知你係好禮貌
應住我先

哥哥個心有位，來

怎樣開始

start from wechat

Dislike WeChat

whatsapp, line, fb, ig, tg

你咁得閒嘅？
你又掛住一個她？

掛住一個唔add我的人

點識？

岩岩呢度識

咩呀

分散到咪好囉，輕輕鬆鬆
做下自己野

Wtf 好厹

大家都係r水吹姐

大鑊
又眼光光

睇下佢有無在線上

我戒緊
雖然頭先都有睇到

我明白我唔係妳期待既人

但成日回覆後睇住妳已讀不回在線上

真係好難過

點呀你最近
好掛住好掛住你

最近無見佢咩？

whatsapp有無搵佢？

有冇女都冇你份

醫生有用嗎

覆機未呀仆你個街

今日又扮晒野inbox 佢求救

聽說你已在這刻想我
聽說你在起我

我也記著每刻往事
也記掛你在哪兒

多謝你今日問起我放工未
如果掛住我就快啲揾我、約我喇

咁你地而家點？有無發展緊？

我有扮哂野揾佢求救一次
都係inbox吹幾句

佢而家幫緊我一個人識嘅人做野
咁我就變左中間人咁
好似傳話
總之佢哋唔太熟唔會私下聯絡
但就會因為咁有得同佢聯絡
我都幾開心

你有無俾過任何暗示佢啊

睇黎你進度唔錯喎

冇呀
有送過曲奇
我整的

但因為怕佢發現
我個個都有送

咁就叫暗示？我係男人會驚會錯意多d
有無問下佢感情生活？例如有無女朋友咁‭

點問呀
我都好想知
咁一問佢咪知我想點囉

我會覺得長痛不如短痛
你都掛住左人地幾個月啦，再咁落去唔通有一日會突然一齊咩
佢對你有feel就會食住上啦，無feel咪可能hea鳩你
無謂自己心掛掛作賤自己咁殘忍

唔得咪movie on，如果你相信心情，總會遇到屬於你既另一半 good luck!

所以你點睇

我打算萬聖節🎃再整
送俾佢

點解女人對住鍾意既人咁忍得

你唔係第一個咁講

想知係你咁忍得，定你d姊妹都咁忍得？

有其他人話我咁鍾意佢
點解咁忍得住唔揾同唔見佢。。。
咁我同佢未係好熟丫嘛
好淆
不過佢今晚主動揾我我實在太開心

直接問囉
講真你比暗示都係想佢知你心意既姐
咁怕咩問，係咪？

拍之後乜都冇
而家唔一齊返工
好似都冇乜影響
但好淆

怕

你怕就好難有進展架啦
比啲膽你，加油

除咗祝你好運都唔知講咩好，good luck

不過其實佢放左工大可以唔再理我識嗰個人
佢放工仲同我聯絡
其實係因為俾面我
我估佢對我唔反感掛
同埋真係好好人

你個樣正常嗎？
男人係視覺動物，樣、身材正常就唔會反感

唔係幾正常

眼耳口鼻對稱？幾大？後生女正正常常都正啦 自信d學下化妝，根本唔憂無拖拍

好對稱！24
有愛心女女
識彈琴有冇分加

比d自信就ok啦

希望樓主有情人終成眷屬

化小小妝就好易有

唉，我見佢都得閒上線fb
應該冇約人今晚

多d上黎包膠

好的好的

咁你約佢囉

慢慢走
不亂跑

包膠呢

尋日上網識左個女仔，傾左成晚，最後交換左相，今日佢無理我了

諗起逃學威龍

究竟係點解呢，交換相之後都有繼續傾，但今日就無理我

佢係咪忙緊咋

除左忙緊仲會唔會有其他可以性？會唔會試下我係咪真心？

下，我覺得又唔會喎

一個女仔響拒絕完一個男仔嘅表白之後
依然同佢一齊上堂 一齊食飯 日日wtsapp
係咪好正常

可能未ready又當佢係朋友？

唔鍾意又唔代表無朋友做既
個女仔有無講得好清楚話只可以做朋友？
有既，咪姐係當你朋友囉
無既，可能佢都仲觀察緊，未下到決定住

今日忍唔住去左見佢
唔係私下約不過
係陪人揾佢工事

呃自己

問佢會唔會俾個機會我嘗試去約佢，佢話我地都係做朋友。

之後開學我連眼尾都無再望過佢，已經當佢唔係度。

覺得我做法有錯嘛

ps自己份人係如果鐘意既人唔鍾意我，我唔會接受到同佢繼續做朋友。

我覺得你冇錯
何必辛苦自己繼續做朋友呢
咪少啲見面接觸，等自己抽離到

Good luck

我知佢係覆緊其他人、唔想覆我、我變到只係一個冇關係既人

睇唔到佢係咪在線上

我過多一排先
真係每次揾佢都需要大量勇氣

俾佢block咗？

TG 唔知喺咪畀佢Set咗我睇唔到佢幾時上線
Last seen within a week

Tg識
網友？

我同佢喺谷嘅谷聚到認識 之後我哋私底下約過出嚟無數次 相處咗三個月就開始咗 前排因突然一句對我感覺冇咗就結束段關係

其實我覺得越可以平常心就越好
當你要鼓起勇氣先搵佢既時候
對方都會感受到你個份緊張
同時覺得同你傾計唔夠放鬆同舒服
自自然然就會有種抗拒你既感覺
最好輕鬆啲、搵佢多啲
等佢習慣下同你傾計
我知係好難，盡量囉

好慘，好似被遺棄咁
祝你快啲遇到個更好嘅

呢段關係大家都有一種純真感覺 仲會講一生一世
大家都好比心機維持段關係 突然間一句冇咗感覺 我始終都好唔甘心

佢突然冇feel，真係。。。
會唔識反應

呵返你喇

多謝你先 雖然我都唔想諗到咁灰 都可都能佢喺學校搵到新一個目標值得抽身離開

你都可以揾到另人個嘅
俾啲信心

噚晚發晚都係關於佢
好得人驚
總之清醒同訓著都充滿佢

好掛住佢

我以前都過呢段關係會長久
不過好似畀人呃咗呃咗咁 喺愛情上面留低咗層陰影咁

平常心同佢傾下計先啦，如果佢太易溝到你又唔會好好珍惜

你又啱

你有幾了解佢？
如果無咩就狗衝好易fail

唔睇

佢又在線上

寂寞錯耐

寂寞難耐

唉
揾啲野做下先等我

同鍾意個女條傾計係我問佢答，對我完全無興趣

咦！
咁似我同佢嘅
唔知一唔一樣呢

我毒撚夜晚都會一路在線上同frd傾計
所以唔使咁驚
又或者佢用whatsapp web 呢

我有frd status都打得好似拍拖咁
咪又係A0
一日未po有女都唔好放棄!

丈愛

大愛

屌我都係咁

Hehe
Remember u la

零呀

我都想占 邊度占

我係去

女人咁迷信架

今日有一刻
輸入中睇住你輸入中
下星期見

恭喜恭喜

你睇黎仲快上岸過我
恭喜你呀

我都希望可以快啲

哈，大家都有去問塔羅

係呀，我好神婆架

你又點呀

調返轉 我係睇女神

last seen又熄埋 status又睇唔到

好傷心

唔知whatsapp佢好唔好

我同佢冇乜whatsapp
係fb inbox
得佢喺咁

最心痛係佢block左你

真係好開心㗎！

Agguuu

tg你

其實最近真係進展不錯
很想快啲推爆個post
開「輸入中睇住你輸入中」

咁咪好囉
我都好想可以快啲再有多啲進展

btw我係抑鬱
又改左名sorry

係呀！

最近已經日日傾whatsapp 喇！
我要推爆post呀

你就好

女神成日在線上

撩佢啦

驚搵得多佢佢會覺得我煩

佢啲反應係點先？

我之前都好驚我男神嫌我煩
但哩兩個月我哋一星期見一次返工
合作得好開心
一得閒就唔停嘴咁傾
傾到佢都會whatsapp我主動
我過佢未去到whatsapp幾粒鐘呀、講早晨晚安
但佢好喜歡分享一啲有趣嘢
會send相我睇，之後傾幾句

見到佢在線上 好痛苦

係呀，當佢唔係揾我傾嘅時候。。。

但最近一掂電話
發現佢message我
真係好開心

好快會變輸入中望住你輸入中

多謝你

Push

推爆佢

為

止

！！！！！！